正式宣布 無嘢可以阻到香港人翻工

你講藍絲把撚咩

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了